有冇巴絲要去九龍交學資處啲文件

Non-mean話批左
但寄信嚟話要去九龍啟德協調道果邊交幾份文件
有冇巴絲都係咁

旺角道一號就試過

原來個個都唔同

試過

都係去九龍果邊交

係

超級山卡啦

屌我住新界唔熟果頭好驚聽日盪失路

有冇最近嘅地鐵站
Google map完都唔識去

我都係

最近黃大仙地鐵站岀口，行去mikiki 商場

坐巴士去61x 寧遠街落行三分鐘揾到mikiki就得
Btw 最好朝早去
我上星期下午去等左100個人

巴打幾時去

唔該絲打

之後上一層有條天橋，行上橋就見到座野

記住帶齊嘢 身分證copy 要簽埋名架

射射

星期三四掛

好的

我都住天水圍

好鬼遠呀真係
諗住早啲去 聽日去

真㗎 ？

完全唔想出
咁就冇咗一日

係囉
好驚蕩失路呀 但又唔申請唔得

我grant仲未批 會唔會唔得

我grant都未批
如果唔批我跳海都似

我去緊 都係住tsw 去第三次了

巴打我聽日先去
今日遲左起身
點解會要去三次嘅

因為之前去親都等到夠鐘番工都未等到
搞到要之後先再去
今日又係
我決定聽日晨早起身去(起到既話)

其實你地點解唔寄信去

係囉
問過職員有冇得fax / email咪得

得架咩如果得點解仲咁多人排

個個位係新蒲崗黎

我個case係補交就可以寄 第一次交應該都得 不過我第一次係親身交 之後先寄

佢封信教埋你都睇唔明？有哂巴士號碼

我都聽日去
巴打幾點去 會唔會撞到

屌我地理白痴
姐係唔係黃大仙地鐵站附近？

佢淨係寫左個地址係邊

你查下邊架巴士落譽港灣對面就係新工貿

唔該巴打

應該好早 9-10點
Btw我次次都搭269c到四美街再行過去

想問個站行過去遠唔遠同難唔難行
真係好驚蕩失路

same

想問下loan有冇限幾時截申請？

絲打係咪去左

我都應該聽朝去交（起到身既話 ）

我都驚起唔到身

遲左起身

其實我想問 如果Grant 批左 咁免入息批個個學費點

我而家想等Grant 批唔批我先去交

利申：唔想借錢

屌 我依家先起身

我係咁查點樣去
到依家都未岀到門口

我識去但依家先出又有排等
Exam period唔想晒時間搞呢d

睇你想行過去定搭小巴囉
搭小巴係九龍塘同黃大仙都有
行過去可以係黃大仙D出口出 不斷直行 之後轉右再行見到前面第一個紅綠燈過馬路 入村會見到大成街市 之後向右行一小段路 會見到七仔嘅 再轉左會見到前面有條橋 上去過左對面係間可立中學（無記錯嘅話 ） 再直行會見到EAA幢野 仲有間華潤 然後隔離有條馬路嘅 過左去對面先 嗰度有間麵檔（唔是好記得 ）總之唔係惠康嗰邊啦 之後再直行 途中會見到個商場 仲有東亞 係東亞度轉個靚彎 直行到盡會有條馬路過左佢就係mikki 入到mikki上一層搵嗰條橋過左去 上4樓就係學資處架啦
利申：去過好多次 批左full grant

唔該曬呀巴打
超級詳盡

我都exam但想快手搞完專心溫書

你可以打電話上去問
不過通常都打唔通
至少我一次都冇通過
或者你send email問下

Print左入31頁既野填
仲要搵日去交

係囉屌勁大份 仲要咁撚遠

利申:搭車去緊

我都係住樓主果邊 我係九龍塘轉小巴
唔洗行咁耐 搭車又方便啲

佢應該有指示教你點去

其實我係絲

住天水圍既人
如果你想一早就搞掂
有村巴 直到新蒲崗
唔好搭269c啦
係四美街行撚死你地
其實仲可以去mk 係水務署搭24
都會係mikki 落

唉又要去多次

已經行撚死左

兩個星期前去左
勁撚偏避

就咁嘅
我non-mean sem 1嗰陣已經批左 交曬文件 拎左sem 1嘅學費
咁sem 2就嚟緊 但係我就未收到錢 請問係遲啲先收 定係又要等佢電話/信 叫我交多次文件

佢早批比你會分兩次比錢你架

我grant
佢比左錢， 係咪都要填單保人個張

我個grant到而家都未收到錢會唔會唔得 親戚又話時間越耐通常都代表得 但真係耐得過份 搞左三個幾月喇

佢係會唔通知你咁樣入錢落你銀行咩？
我都未收到

我意思係仲未寄信黎 唔好唔得呀 見份pt已經衰左

你係女我就聽日車你去

聽日約左學資處既人食飯

我都係住天水圍

咁我理解為我1月會收到錢啦

巴打有心啦
我唔係今日去

Same here

交文件既就預要去多幾次

有冇巴打知如果彌償人冇公司地址證明(喺政府機構做，冇卡片，糧單都冇地址)咁應該點
我20號就飛 但deadline係21 我得星期一可以交到
唔想再去多次

收到信喇 42100再加學習助學金九千幾總共收左五萬

要打上去問個主任點做
好似要上去拎張放寬彌償人資格嘅form填左申請左先

總之問左主任點做先啦 要講清楚你嘅情況 問佢可以點做

有冇人知稅單可唔可以同時做收入證明可公司地址證明

屌，上次我都係去個度
第一次去要去到鑽石山飛的
之後發現黃大仙地鐵站轉撘小巴就好撚快

因為我唔記得左個小巴咩number 同邊個出口出，後補個路線

佢有張sample 俾你，叫你照寫返張聲明。我唔知掉未，我一陣搵到就up上黎啦

你撘到黃大仙地鐵站(D3出口)＞撘20m去到康強街（總站）＞落車行去譽港灣商場＞商場入面有條天橋駁個棟濕鳩啟德工業大廈

唔該巴打
好驚交唔齊野，佢又話要print埋政府通個咩通知書，我又係琴晚先知。我同學去到條友話佢老母其中一個簽名簽得樣衰得濟要佢再填過一份

果度唔算偏遠既 起碼大把巴士到

謝巴打

之前有信寄嚟話11月28話係補交文件嘅deadline 但我而家都未攪掂係咪可以算數

好似唔係 唔知你搞邊種 但我今日去問佢話過左都可以照交 只係遲遲啲俾錢 四至六個星期咁

咁我考完final再算 好鬼多野做

Same 第一期又未比 第二期又未比 我點嘔咁多錢

就黎要交第二期學費

識交一定deadline先去交